香港邊個交友app多人用??

因為係海外留學就黎回流 而身邊比較少香港人 所以想試下用交友app識多啲人 之前用過hmd但好似都係同一堆人咁 所以想用個多啲人用嘅app 想問下有冇推薦🙏🏻
ps. 我係絲

真係想識一班朋友就入下D TG活動GROUP好過
交友APP單對單識人，多數都係想屌西

係度留電話就得

Hmd仲唔多人用？ 女仔識人識到手軟
Btw lihkg tg post 留tg 都好多人搵

LIHKG

首先當晒所有約你出街既男人都想屌閪先

Goodnight